覺唔覺得呀sam 用死交換廖慧儀最後一次出名

用死亡幫佢上位
兵仔極致
係人都識廖慧儀

最後一擊

用生命值推post

公子獻頭

廖慧儀！請收下我最後的波紋！

la fku
blk7ly